14k同鴻興合併係咪叫’sup～4興^ω^ ？

黑社會都有愛國的

十科興

最撚愛國就係黑社會，鍾意橫行霸道就係愛國，齊齊做生番

十卜four興

拿 玩還玩 千奇唔好拎4興兩個字黎玩

你玩時玩 千奇唔好用14k 2個字黎玩 ok?